一百萬 二百萬唔聽 三百萬截龍

屌你老母港共政府 遊行其實已經唔係遊比你睇
光復香港 時代革命